say no to HUaWEI

We should spread the message to the people on the planet!!!!!!!!

We dont need the 5G network to monitor our civilisation

We are temporarily using live channel直播台as english channel

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

Push

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

post on 直播台

快啲簽咗佢啦！